Nr 3. Waimellan sel 3 Mail 1873
Nimmitedu päiwal omma lepno Jaan Kust Karli Kustiga: et Karli Kusti nink temma sossarde rahha 141 Rbl 5 cop jääp Jaan Kusti kätte ütte aasta päle 5 protsendi alla. 
Wallawannemb A. Sulg. 
Sel 28 Märtsil 1875 Jaan Kust kassa sisse ärrä masnu 113 Rubla ja 5 K ja Liso Kustele 28 Rubla ärramasnu selle 4 Aprilli 1875 wölmolder Jaan Raag ja Karel Kust omme selle Rahha wasta wõtnu ja teggewa om magnega kestismanno 
Jaan Raag xxx
Karel Kust +++
